这里tomcat用的是7.0.96版本，如果链接失效，要更换新的链接，同时注意版本号也要修改过来。

COPY 和 ADD 命令不能拷贝上下文之外的本地文件
对于 COPY 和 ADD 命令来说，如果要把本地的文件拷贝到镜像中，那么本地的文件必须是在上下文目录中的文件。
默认情况下 docker 会使用在上下文的根目录下找到的 Dockerfile 文件，换句话说不特意指定，Dockerfile文件所在目录就是上下文位置。
COPY 和 ADD一般是用于把本地文件拷贝到docker镜像里，另外ADD命令很少用。
https://www.jianshu.com/p/6c0259e7b2c1

ADD命令的作用：
如果是针对压缩包，则是先将本地压缩包拷贝到上下文所在路径，然后自动解压